{"success": 1, "total": 2100, "result": [{"ID": "55fa69d2e4b043d0caf2710c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5feb\u901f\u6392\u5e8f", "optionC": "\u5192\u6ce1\u6392\u5e8f", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u5806\u6392\u5e8f", "type": "1", "optionA": "\u63d2\u5165\u6392\u5e8f", "knowledge": "\u6392\u5e8f", "question": "\u4e0b\u9762\u7684\u6392\u5e8f\u7b97\u6cd5\u4e2d\uff0c\u521d\u59cb\u6570\u636e\u96c6\u7684\u6392\u5217\u987a\u5e8f\u5bf9\u7b97\u6cd5\u7684\u6027\u80fd\u65e0\u5f71\u54cd\u7684\u662f", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377B"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf2710d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u8fd4\u56de\u968f\u673a\u8282\u70b9", "optionC": "\u8fd4\u56de\u5934\u8282\u70b9", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u5934\u90e8\u63d2\u5165", "type": "1", "optionA": "\u539f\u5730\u9006\u5e8f", "knowledge": "\u6570\u7ec4", "question": "\u5728\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u64cd\u4f5c\u4e2d\uff0c \u6570\u7ec4\u6bd4\u94fe\u8868\u66f4\u5feb?", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377B"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf2710e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "0.7", "optionC": "0.26", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "0.3", "type": "1", "optionA": "0.74", "knowledge": "\u6982\u7387\u7edf\u8ba1", "question": "\u5047\u8bbe\u67d0\u4e2a\u5e7f\u544a\u5c55\u73b0\u540e\u88ab\u70b9\u51fb\u7684\u6982\u7387\u662f1/3\uff08\u5b9e\u9645\u8fdc\u5c0f\u4e8e\u8fd9\u4e2a\u6570\uff0c\u53ea\u662f\u4e3a\u65b9\u4fbf\u8ba1\u7b97\uff09\uff0c\u90a3\u8be5\u5e7f\u544a3\u6b21\u5c55\u73b0\uff0c\u88ab\u70b9\u51fb\u6b21\u6570\u5c11\u4e8e2\u6b21\u7684\u6982\u7387\u662f?", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377B"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf2710f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "11", "optionC": "9", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "8", "type": "1", "optionA": "7", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u5f0f\u5b507*15=133\u6210\u7acb\uff0c\u5219\u7528\u7684\u662f\u51e0\u8fdb\u5236?", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377B"}, {"ID": "55fa69d2e4b043d0caf27110", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "4", "optionC": "3", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "2", "type": "1", "optionA": "5", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u82e5\u7cfb\u7edf\u4e2d\u67095\u4e2a\u540c\u7c7b\u8d44\u6e90\uff0c\u6709\u591a\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u5747\u9700\u8981\u4f7f\u75282\u4e2a\uff0c\u89c4\u5b9a\u6bcf\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u4e00\u6b21\u4ec5\u5141\u8bb8\u7533\u8bf71\u4e2a\uff0c\u5219\u81f3\u591a\u5141\u8bb8\u51e0\u4e2a\u8fdb\u7a0b\u53c2\u4e8e\u7ade\u4e89\uff0c\u800c\u4e0d\u4f1a\u53d1\u751f\u6b7b\u9501?", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377B"}, {"ID": "55fa69d3e4b043d0caf27111", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u8fdb\u7a0bP\u4e2d\u67d0\u7ebf\u7a0b\u7684\u6808\u6307\u9488", "optionC": "\u8fdb\u7a0bP\u7684\u5168\u5c40\u53d8\u91cf", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u8fdb\u7a0bP\u4e2d\u6253\u5f00\u7684\u6587\u4ef6", "type": "1", "optionA": "\u8fdb\u7a0bP\u7684\u4ee3\u7801\u6bb5", "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf", "question": "\u5728\u652f\u6301\u591a\u7ebf\u7a0b\u7684\u7cfb\u7edf\u4e2d\uff0c\u8fdb\u7a0bP\u521b\u5efa\u7684\u82e5\u5e72\u7ebf\u7a0b\u4e0d\u80fd\u5171\u4eab\u7684\u662f\uff1f", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377B"}, {"ID": "55fa69d3e4b043d0caf27112", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "COMMAND YEAR MONTH DAY HOUR MIN", "optionC": "COMMAND HOUR DAY MONTH DAYOFWEEK", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "MIN HOUR DAY MONTH DAYOFWEEK COMMAND", "type": "1", "optionA": "MIN HOUR DAY MONTH YEAR COMMAND", "knowledge": "Linux", "question": "crontab\u6587\u4ef6\u75316\u4e2a\u57df\u7ec4\u6210\uff0c\u6bcf\u4e2a\u57df\u4e4b\u95f4\u7528\u7a7a\u683c\u5206\u9694\uff0c\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u6392\u5217\u65b9\u5f0f\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1f", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377B"}, {"ID": "55fa69d3e4b043d0caf27113", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e0d\u5b9a", "optionC": "CBEDFA", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "FEDCBA", "type": "1", "optionA": "CBEFDA", "knowledge": "\u6811", "question": "\u5df2\u77e5\u4e00\u68f5\u4e8c\u53c9\u6811\u7684\u524d\u5e8f\u904d\u5386\u7ed3\u679c\u4e3aABCDEF\uff0c\u4e2d\u5e8f\u904d\u5386\u7ed3\u679c\u4e3aCBAEDF\uff0c\u5219\u540e\u5e8f\u904d\u5386\u7684\u7ed3\u679c\u4e3a?", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377B"}, {"ID": "55fa69d3e4b043d0caf27114", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u62e5\u585e\u63a7\u5236", "optionC": "\u6d41\u91cf\u63a7\u5236", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u53ef\u9760\u8fde\u63a5", "type": "1", "optionA": "\u6570\u636e\u591a\u64ad", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u529f\u80fd\u6bd4\u8f83\u9002\u5408\u4f7f\u7528UDP\u534f\u8bae\uff1f", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377B"}, {"ID": "55fa69d3e4b043d0caf27115", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "4", "optionC": "3", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "2", "type": "1", "optionA": "1", "knowledge": "Linux", "question": "\u8c03\u7528recv(int sockfd, void *buf, size_t len, int flags)\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u4e00\u5171\u8fdb\u884c\u4e86\u51e0\u6b21\u5185\u5b58\u590d\u5236\u64cd\u4f5c\uff1f", "title": "RenRen-2015\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377B"}]}